搞Vans即係害香港

Vans瀨共賺大陸錢=美資賺中國既外匯儲備
搞Vans,佢賺唔到中共錢，中共條命又長d

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦

人地又無課金俾人打人
都係叫員工唔好罷工
係有人post 個email 出黎

大把公司係咁
無人post email 上黎
我覺得搞佢無用

罷買咪算

走啦你老母